覺唔覺美斯同Faker 性格好相似？

兩個都係天才型運動員
大家都係毒毒地咁既style
對母會有感情，從一而終
美斯留守巴塞，Faker 留守SKT
性格上亦唔算行Leadership 果隻
雖然個人能力好高，但打逆境波未必識cheer up 隊友
不過無可否認既係
佢地既個人能力係天才級別

電莖界有faker
足球界有美斯
賭波界有bill gor
贏緊3:0根本冇興奮既感覺

岩
大家國家隊都係無冠軍

faker依啲電莖友都運動員
殘奧可能會收既

秒

美欺運動神經反應，細個冇打針應該去左玩電莖了

兄弟，你走先
呢度我頂住

美斯唔係第一 唔通屎波寧係咩

美斯唔係第五咩

faker攞左三次都叫無？？？

2和b

雞姦1>0

SKT幾時做左南韓國家隊

留名睇世界大戰

我諗佢所講嘅係s賽冠軍。 但係如果講國家隊嘅話應該係亞運嗰一次比賽，而faker係國家隊嘅成員。嗰一次的確南韓輸咗畀中國，的確，國家隊係冇攞到世界冠軍。但係skt係一隊代表lck嘅戰隊，喺s賽入面攞咗三次冠軍(s3,s5,s6)

Toyz=？

faker 有無彈出彈入？

古天奴

全北飢餓完未？

全能到仆街
兩個都咁矮

普巴

美斯可以突破足球理論
Faker識d咩呀

攞電莖同真運動比